大家溝異性黎講進唔進取？

whatsapp如果俾佢灰剔藍剔
會唔會再搵？
約出街果d 好直接？
分享下啦
利申俾佢藍剔完忍唔住搵翻

經常主動搵佢=進取

比人藍剔之後繼續搵=無尊嚴

唔識追女仔

進取 自己本身都唔吸引，仲等人搵我，我實死

狗公

藍剔完搵真係咁柒？
佢試過灰剔完隔左幾日先搵我

屌你講到咁白我仲可以點
咁未溝到係咁架啦 鍾意既都要試下架啦下話
溝女就係將佢由無興趣變到對自己有興趣架啦

人愈大
個膽愈黎愈細
只要對方有一絲表現到唔喜歡我 例如藍tick/hea覆
我就唔會再向前了

唔好淨係用電話見唔到面先夠膽溝，如果有成會成日見嘅話，就面對面講多啲野。

同埋唔好淨係講自己點點點，無人想知，多啲問下佢嘅野，引佢講多啲野，時間分佈大概係7比3

巴打加油！

利申，溝咗女朋友兩日，拍咗半年幾了

巴打你地點識

其實溝異性唔關進唔進取事 被動同主動都可以識到架 簡單嚟講你嘅言行舉止//性格//魅力 係溝異性嘅關鍵

有次啲師弟仔打比賽，個女仔又有打比賽，佢打完坐埋一邊睇個陣識。之前見過一、兩次，都係fd搭fd咁見

知人地都鍾意我先會進取